善心滿東華2019[粵]

屌 搵龜頭bob 好撚嘔心

善心滿國華

王賢誌呢？

退任咗

卸左任

上年勁好睇

128 維園見

ps 今晚做到230

年年回帶

雙一姐

Hana跳舞

嘩曬馬

劉穎鏇著埋呢啲衫
好撚悶呀

魚絲

nata @as one

嗰個波波咁大波但永遠唔露

似台慶多d

姓劉果個衰女包？

睇錯左咁大波 無野了

咁多個月東華有無支持過香港人抗暴政抗黑警？

戴祖儀今日唱咩

天光前分手

打手 new God 美斯 死全家 屌你老母臭閪

又銀紙花盆

睇乜撚野紅媒 屌你老母閪

拉

咁少artist

流江華好似死老豆咁

汪阿姐自己咁有錢有冇捐過錢 屌你要FC夾錢幫佢攞光環

錄影？

咪咪姐
我想同你又奀又搖撬兩撬呀

錄影拍手

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

打喊路有個

呢2件係咪拍拖

洗爆佢個post咪撚俾佢再有機會討論

yes

走啦 屌

blocked

咁開埋你波

攞正牌咪嘴

扑左十世啦

係屋企成日做

me too

伍富喬個樣

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
BBBBBBBBBBBBBB
(會員#146030)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

alex 林哥仔

個 pat痴實

施嬅bb

好明顯裝假狗啦！

live + 錄影

江旻憓

四葉

元祖四葉草

好似思貝

當四葉草碰上劍尖時

晏紫總理後生應該幾正

gd

好on9......

講緊呢度睇緊CCTVB班垃圾?

垃圾節目

係 點解我咁on9睇東華…

唔該幫手不推文洗撚到佢哋冇得討論，thx

無捐款人條bar既？

舊愛

因為冇人捐

江旻憓著咗燈喎

New_God_美斯 呢隻一毛狗唔知捐咗幾多年做一毛狗嘅人工俾CCTVB呢

第一代四葉草

一姐

一蛆今日又鬧hana

江 三一姐

屌奶星肯出Shiga未
唔撚想睇一姐呀

睇見班權貴同二世祖係台下談笑風生真係想打柒佢地

黃嘉樂呢

屌 仲睇無綫

連一姐

可以見到屎眼精

睇見你仲睇CCTVB真係想打柒你

Shiga世界第一

每段愛還是錯勁好聽

何哲圖對自己歌手到底有幾咁無信心
一定要佢地咪嘴

你條女一定唱唔到

cd希

lm

完全封鎖咗
頂唔撚順
咁鳩得閒嘅條撚樣

起你底見你唔似一毛狗
咪撚再睇CCTVB

Shiga真係唔洗咪啦
屈撚晒機

呢個唔否認

「和理捐」東華三院藍到仆街，今晚和理非打爆100條線，懲罰佢。

無影響 佢吠

唱到咪 櫻花樹下pak ho and hins

屌奶星唔撚想睇了
Shiga出嚟叫我

唔撚好睇CCTVB

人哋專長都唔係唱高音
冇得比

連一姐唱說分手

不如轉台睇加勒比好過

不推文屌你老母

好癲
咁都有post講東華

要持久不停用不推文拉post，好似老鳳咁

出咗黎

猜皇帝

有一蛆就唔會有hana

不推文屌尻你條契弟

班偽人唔收錢都偷笑啦 唔好話捐

Shiga好撚靚呀

做多幾次不推文先夠用

車仔搞乜

樓主有出糧

換咗帥有buff啦擺明

左面支票條女幾正

今晚MC啲陣容最堅

呢個時候仲做CCTVB就係冇良知啦
仲幫佢推post? 唔該不推文

無pedro無豬腦

我對上睇歡樂滿東華 應該係我個位數字歲數

爭咁個mayanne

就歌

Chilam

兩個男人唱情歌

邊個再洗版就死全家

張振朗真係好噁心 可唔可以唔好再捧佢

呢個年紀嚟講
鷲哥真係全cctvb最charm嗰個

老鳳一死即時復活，冇家人
驚閪死全家?
繼續洗撚爆+不推文
各位手足繼續做嘢打倒CCTVB

彈琴條友彈到痙攣咁

苗僑偉？

歐瑞偉？

手足雖然你推唔郁，不過唔該記得不推文呢個post

George好型

鷲哥啲戲好好多

型過KC啦

屍屍tvb

大小姐？

老鳳手足，暫時block左你先，因為真係好滋擾，遲啲再unblock返

CCTVB仲更加滋擾
睇少陣CCTVB唔得?

成班小丑 陰公

成個一姐咁

米青女收皮啦 是但搵個練下都做到

你講老鳳？

拉

有個差啲聞到西

佢同出面嗰班都係

余思霆

好撚勁

屌晒睇cctvb 嘅人
同埋做打手嘅早日仆街

好想踩

L子腿夠屌

又話叫你

嘩。

胸

tvb既魔力係難抵抗啲

玩呢啲要出聲高度表揚

Who

胸壓

陳國邦正啦

@kfc

陳國峰係咪整左容 個樣膠晒

一王五后

d wheel會曲

捐左幾多錢先做到依個位

單輪車果個易到

有證據證明係資深打手/一毛狗可以直接開佢波

佢地練個時一定好爽

祥仔呀！！！

唔易ga

轆死誰手 哈哈哈哈哈

呢首好聽

有無楊柳青胸壓

練習跌低既時候一定一堆人攬埋一齊

你自己都開埋post講CCTVB紅媒垃圾仲話難抵抗?

CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-11-26

前言不對後語定係你係偷帳號賤賊?

出晒汗攤喺地 十足啲av比人屌到成身精喘喘下果啲ending

如果用 周日見 捐128 唔知會唔會出到名

all

好悶

謝

菊姐

嘩

Hana

又係炸雞女王

d dance r

菊盡善心舞不停

跳緊舞?

慳娜真係咩歌路都carry到

d dance r仲令過菊姐

咁撚低key咪唱啦

pose舞

中銀捐5千萬

下一首係咪又係chotto

佢個妹？？

都要試

一唱人地歌就見底啦

一撚定係

who

低音到

好難聽

hana

完全 handle 唔到啦

打去捐話自己叫伍大素球得唔得

擺pose叫跳舞

咪嘴

又諗起pakho hins

同原唱比差好多

唱返自己歌算啦

咁都叫跳舞
留返演唱會比我哋班fans笑吓咪算囉

哈娜將首快歌唱到慢歌咁
世界級

跳緊？

好撚廢 咁撚簡單既歌都要低key到咁

播聲帶都咁撚難聽

佢真係唱唔到快歌
唔好再玩啦大佬

垃圾 難聽到

好難聽，同joey差幾班

家燕姐十字步運動量都大d

咪盲反

卡啦ok啊

勁

冇氣又力又冇聲
雞容老你十年都好氣過你

又中

咪嘴 根本唔係唱live

真係chotto

點解你知

戴祖儀係得架

盲反乜撚嘢?
盲反奶共狗公司係香港人應該做嘅事

演唱會唱過

yamadei

唱快歌好垃圾

有冇吳若希

睇到好尷尬

演唱會唱過，嗰時好啲

快歌但快舞呢...?

Joey係幾勁，跳住舞唱live完全有索氣

點解呢首播帶

有人捐128

佢完全唱唔到呢種歌

呢首歌應該好多高低起伏 佢唱到一條平線咁

難撚聽到

佢唱男仔快歌可能會好啲
個key真係太低

晨運啲運動量都大過佢

演唱會唱咪算lor

好撚難聽
個bg music又唔撚夾

點解可以唱到咁悶? 一啲激情都冇

好似同年

冇

點解可以唱到咁平平

好心咪出嚟獻醜啦

一姐實力盡現

嘩屌你轉台見到有無gif

only one果種歌佢都carry唔到啦照咁睇

好難聽呀！

唱到好似性冷感咁

仲小過大媽舞

哈la 都係唱返慢歌算

真係唔得 佢唱到好似酒樓登台咁

快歌慢唱 有料

好冇energy

好難聽，收皮啦
多牙婆

唔該你以後唔好再快歌啦
好撚難聽

屌你

仲有咁多人睇tvb，連登仔真係笑話黎

你覺唔覺菊姐而家好似開朗咗好似扮可愛咁

有左

下 雞容好抖氣聲架喎，幾年前勁大聲，宜家叫做進步小小

你幾時死全家？

生埋添

唔睇冇嘢做

香港唱到快歌真係好少
所以雞容真係有料到
軒仔都係柒下柒下

唔怪得知佢自己都冇快歌

跳得唔夠淫

好大

跳又hea跳，唱又平冇激情，做咩鳩呀1姐

唱多兩句會唔會斷氣暴斃

唔該不推文呢個post加洗板

跳舞Hea到

食煙邊夠氣
又跳又唱

真係難聽到笑
好想打爆個電視

佢今日唔舒服
不過就算舒服都唔好得幾多

降幾key唱到就死咁
仲要係咪咀

執柒佢啦

去打吓機好撚過啦

食開煙邊夠氣跳
算咁嫁啦

咪咀都咁撚難聽，收皮啦！
Fing吓隻手就叫跳舞，樓下嗰啲大媽甩手操仲大運動量過佢！

唱歌好撚難聽
隻雞用棚多齒症嘅牙幫肥圖磨鳩屎就叻

你又知人食煙

tg有人搵你

好想聽下佢同joey

信就信，唔信都冇你辦法

咩老鳳

chotto matte

快歌黎講 高下立見

屌你老味睇TVB就返鄉土啦懵撚

有冇原唱洗下耳

咁嘅垃圾Po都上咗熱門

咪一鳩樣

因為唔夠人幫手不推文洗板同埋負評呀

居然上到熱門

藍明

雯B

manman好嬌俏

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

好悶 唔識笑

又唱歌
係㗎睇緊勁歌?

唔怪得。。。呢個咩組合黎

笑唔到

deep

deep真勁

垃圾

難聽到

cd康

我一路望住個捐錢bar

送飛都要諗吓先去唔去

學是學非已經變左忒修斯之船

愛沒懷疑好聽

？

屌你 冇靚湯嘅學是學非

好聽

有eunice

真係無晒堆舊人? 張秀文嗰啲都無埋?

元祖第一輯三個無晒 原本仲有梁嘉琪守住

下面捐錢果啲是咪老作

五朵金花

講得好

hana個part真係難聽到想打爆個電視

橙 瓜皮而家除咗今日vip仲有咩做緊

agger
she is a bitch

你都可以打去

最老mayenne

直接卡啦之星算啦

出奇仲有人捐

李樂詩正呀

番薯100

ice cream小朋友

其實我覺得向海嵐好靚係衰鞋抽

殘曬啦 close up睇到巢曬皮 經唔起年月

Send咗封投訴信仲未覆 捐款就識收 咁大間機構做野垃圾到

月俄明白我

都唔後生啦 但本身靚女嚟

咁戇鳩

弱智既恩物

幾得意喎

等緊吳剛師傅呀

施華

Alex金粉波

會唔會又擺對腳上鋼琴

去左佛山揾葉問

佢頭先彈個前奏有冇人聽到係Mix左願榮光？

我都覺

屌塊面啲皮膚差到 影咁近

你知不知道

吓 仲以為合唱

joey

呢首咩黎

吳光明

好靚女,戴祖兒

老歌 我識

打去話捐但唔捐 吹？

一切還好-歌詞-陳奕迅(Eason Chan)

期望你還hole•~~

大祖兒

咁都可以聽多一次

miss正d

笑左 條友走意

joey唔唱天分？

戴祖儀 = 1姐

竟然

人人都係一姐

OK架 欠進步啫

條仔好柒
一啲星味都冇

tiffany高過hera

joey yung先係一姐

假心口都敢撞上去

幾點出現？

打得贏泰巨咪黎

amigo雖然唔討好 但做主持確實一流

矮鄺真係不知所謂 搞到衫都爛埋

鄺短

打中巴

條友好咸濕

條女去咗邊

汪明荃小姐?

說分手

連一

夠洗腦

捱過康復期 果下好熟耳

真一姐

又話有aka同cheronna既

咁叫魔術

兩個都俾李思捷玩過

柒咗喇

52隻牌都落晒焊

成班假人

Hana有波

夾過啦

逃生門

冇夾喎

係點做到

屌⋯⋯全白牌 得一隻係紅心
仲話估到人諗咩

夾埋囉

下次揾現場觀眾玩la

無個大星

諗住 中發白

冇人想睇汪阿姐

最好睇嗰part嚟了

吳師傅出嚟未

數已走

個位填返瓜皮落去就好

key走左張寶閪？

個粵劇係咪有弦外之音

need ali

今日錄影定現場

養心電

去到230 wo

錄

revised 係live

阿姐個粵劇
慈禧鬧光緒話佢反骨，忘記晒啲恩情，想廢慈禧

係咪習大大心聲

真係唔該晒老鳳幫手推到上熱門
• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。

神劇

牙蛆

有無人睇到230

唔會....之後都係唱大戲
其實係咪有吳剛師傅

甩底

你同老鳳

蔣呢

改左啦

上年夜晚勁精彩 無大

1億

佢冇料做唔返以前咁就龜縮

樓主死全家未？
Btw 拉

9點幾左右聽到中銀5千萬

push

繼續

熱狗又3:2

又粵

過左十二點就係做呢啲？

上年唔係

之後其他

又係呢鳩鳩佬

人難受到盡時 才能放屁吧

乜水黎 做乜咁憎佢？

劉子石

你最憎果啲後生仔黎

Ya霸X霸心心心 講乜春呀

又關我事我唔like嗰個王虹茵咋

世豪

live? 呢part應該錄左羊 點會肯十二幾陪你tvb癲

支Cam做乜鳩
原來係live

J wo啲歌

BOP!!!!

真係live? 定錄播？

你點睇的

究竟係咪真係live🤔
個個都咁精神~~~

Who fucking cares

睇某啲人ig story係入面喎

咁咪要電視城過夜

小背心都有黎

230完啦

今年改咗名咩？？？
定同歡樂滿東華同一樣野黎

aka 都係新人

坤狗舊菜

好鬼難聽

好難聽
幫坤狗含下撚算啦

港版麻友

條腿好柒正喎

波波含

含撚咁

個手勢

肥扑真係黑人憎到

又係你 唔悶架咩

龜頭扑撚狗咁撚

蔡嘉欣係狗喎

好柒